眼睛想旅行👀

還好嗎？買左機票未呀？

耿耿於懷？